伊朗首確診新型冠狀病毒個案 2患者居庫姆

伊朗確診2宗新型冠狀病毒個案，是當地首次出現病例。2名患者住在中北部城市庫姆，已經隔離，但當局無透露他們的國籍。

當地傳媒指，患者是本地人。

本地感染就好笑

比遊客感染呀？呢度都有遊客會去

利申 去過